{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068490",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라그릴리아 SPC스퀘어점"
    },
    "text": "SPCスクエア3階に位置したラグリルリアSPCスクエア店は、ソウル特別市江南区の江南(カンナム)大路352に位置しています。ここは、ネイバースマート注文で手軽に注文できる売り場です。このラグリルリアの売り場は、江南駅、新盆唐線の4番出口から徒歩でアクセスでき、運営時間は毎日11:00から22:00までです。ただし、注文は21:00まで可能であることから、この点に留意してください。ラグリルリアSPCスクエア店のメニューは様々なスパゲッティとサラダが準備されています。その中でも海老きのこサラダは20,900ウォンに、ロイヤルカルボナーラスパゲッティやクリームボルロネジェスパゲッティはそれぞれ19,900ウォンで購入することができます。また、エビ飛魚の卵クリームスパゲッティと海産物のトマトスパゲッティや海産物のチオピーノスパゲッティは20,900ウォンに、ビーフオンザ・ストーン(チェクッロース)は33,900から45,900ウォンの間の価格で提供されます。おいしい料理を手頃な価格に好んで見ることができるから。訪問してみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店の場所はどこですか？",
            "answer": "ラグリルリアSPCスクエア店は、ソウル特別市江南区の江南(カンナム)大路352に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "江南駅、新盆唐線の4番出口から徒歩でアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラグリルリアSPCスクエア店の運営時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店で注文できる最終時刻は何時ですか？",
            "answer": "ラグリルリアSPCスクエア店では、注文は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ラグリルリアSPCスクエア店のメニューには様々なスパゲッティとサラダがあります。"
        },
        {
            "question": "海老きのこサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "海老きのこサラダは20,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルカルボナーラスパゲッティの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロイヤルカルボナーラスパゲッティは19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビーフオンザ・ストーン(チェクッロース)の価格の範囲はいくらですか？",
            "answer": "ビーフオンザ・ストーン(チェクッロース)は33,900から45,900ウォンの間の価格です。"
        },
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店では手頃な価格でおいしい料理を楽しむことができるのですか？",
            "answer": "はい、ラグリルリアSPCスクエア店では手頃な価格に好んでおいしい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ラグリルリアSPCスクエア店に訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、ぜひラグリルリアSPCスクエア店に訪れてみてください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 485
    }
}